node created: 7
node created: 6
node created: 5
node created: 4
node created: 3
node created: 2
node created: 1
1lowest
size: 7
max_size: 461168601842738790
1lowest

Content is:
-fsss key: 6 | value: 1
- key: 1 | value: 6
- key: 2 | value: 5
- key: 3 | value: 4
4lowest
- key: 4 | value: 3
- key: 5 | value: 2
6lowest
- key: 6 | value: 1
###############################################
node created: 1
top node: 1
node created: 2
top node: 2
node created: 3
top node: 3
4lowest
node created: 4
top node: 4
top node: 1
top node: 2
top node: 3
4lowest
top node: 4
1lowest
top node: 1
top node: 2
top node: 3
4lowest
top node: 4
	-- PART ONE --
size: 7
max_size: 461168601842738790
1lowest

Content is:
-fsss key: 6 | value: 1
- key: 1 | value: 7
- key: 2 | value: 14
- key: 3 | value: 21
4lowest
- key: 4 | value: 28
- key: 5 | value: 2
6lowest
- key: 6 | value: 1
###############################################
size: 4
max_size: 461168601842738790
1lowest

Content is:
-fsss key: 3 | value: 4
- key: 1 | value: 6
- key: 2 | value: 5
3lowest
- key: 3 | value: 4
4lowest
###############################################
size: 7
max_size: 461168601842738790
1lowest

Content is:
-fsss key: 6 | value: 1
- key: 1 | value: 5
- key: 2 | value: 10
- key: 3 | value: 15
4lowest
- key: 4 | value: 20
- key: 5 | value: 2
6lowest
- key: 6 | value: 1
###############################################
	-- PART TWO --
size: 7
max_size: 461168601842738790
1lowest

Content is:
-fsss key: 6 | value: 1
- key: 1 | value: 5
- key: 2 | value: 10
- key: 3 | value: 15
4lowest
- key: 4 | value: 20
- key: 5 | value: 2
6lowest
- key: 6 | value: 1
###############################################
size: 0
max_size: 461168601842738790
